科技應唔應該繼續發展落去？定係要停留係呢個時刻好D(如4G技術等)？

又話肺炎係由實驗室流出
又話基因改造食物有害

點睇？

叫人唔好買新iPhone

好嘅你唔去睇
刀劍都傷到人啦 咁洗唔洗番返去再舊啲嘅年代

我覺得科技應該停留係pre連登時代 因為咁就唔駛見到樓主出廢po

基因改造食物有害
先要繼續發展落去
發展到無害